光復香港 時代革命

香港人醒得太遲
希望大家可以一齊叫呢句口號

香港差你一個

光復香港

時代革命

光復香港 時代革命

推

真係係我地行得太慢
到呢一刻我地真係醒啦

光復香港
時代革命

差你一個！！！！！！！

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

Push